有個傻仔喺巴士度唔見左銀包

個傻仔就係我啊
今日大概四點幾
往龍門居方向嘅259D巴士度小弟唔見左個銀包
求各位連登巴絲打幫手
個銀包係咁樣嘅

入面有幾百蚊 ust學生證 身分證同八達通
如果有巴絲打見到 唔該tg：alstonnnnn
唔該曬各位巴絲打先

pish

推

小學生銀包

銀包好柒

毒撚銀包

你要貼個樣俾我地對下張學生證先知係咪你架嘛

毒撚唔抵可憐

媽 好毒呀

goma 隻鷹好型

個銀包打開係咪用魔術貼痴埋

係咪又唔記得backup？入面既野好珍貴又唔可以唔見？
無backup真係抵死

抵死啦 死毒撚

執到個一模一樣 睇入面張身分證 原來樓主得14歲

259D成日有人賴低野

銀包點back up

我都想14碎入ust😂

抵啦

碎你老母啊

啱啱落車 摸摸褲袋 好彩自己個個仲係到

毒撚搵返個毒撚銀包喇

做咩你個銀包咁多汁